{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1541836866508423168, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542139563505844229, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545401014341206021, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542560343096020996, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": [{"id": 1542562201864650752, "text": "", "reply_id": 1542560343096020996, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542032126174019585, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542275675335294978, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1548729245228204039, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1541479743068901376, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1542137995150639104, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": [{"id": 1542165218767298562, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542180603109511170, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542184788047577090, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542196819844898818, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542200783877332992, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542204421563613184, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542244190700150785, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542257216526422019, "text": "", "reply_id": 1542137995150639104, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1541905268094767106, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": [{"id": 1541906354088058882, "text": "", "reply_id": 1541905268094767106, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542102341570150401, "text": "", "reply_id": 1541905268094767106, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542193115414642695, "text": "", "reply_id": 1541905268094767106, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1541980107245502468, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1546301745571266560, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1541878103638671360, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1544622359197491200, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1544812127294476288, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542034577429913600, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542817451133517827, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1542896767976542208, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545569247988006912, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1545569264656162817, "text": "", "reply_id": 1545569247988006912, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545403589102813187, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545519212373893120, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1541989844074774528, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": [{"id": 1541990483102253057, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542007921810325505, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542015079926964225, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542016862212562945, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542018633471229954, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542022242032304129, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}, {"id": 1542022441039544326, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542027513471311874, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542030361387044866, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542031246984896512, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542031483950465025, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542032440566366209, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542032517364170752, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542034723442139136, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542037662147776512, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542039973247045634, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542042823012368384, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542044083446812673, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542045488312160256, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542051540193742848, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542052375225155587, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542052476504899584, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542058030782717953, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542058063619936256, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}, {"id": 1542059840641634304, "text": "", "reply_id": 1541989844074774528, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545423700647878656, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545406772357341185, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1544282693805883393, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1544412839389138946, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1544623316882817025, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546142124499927040, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545422673223745539, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1546600610639781889, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546601268331913220, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546602010656505856, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546602515491430403, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546603199045443584, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546603916586098688, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546613529377230851, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1546614531585196033, "text": "", "reply_id": 1546613529377230851, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}]}]}]}]}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1546916762637275136, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1545038271377395712, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1545065499805073411, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1545098338013528066, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1544792385271521282, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1544794193960337408, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1544319377121607683, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": [{"id": 1544620776262967296, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Refuting", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1544408374984556550, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1544385320057184258, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1544441039301271553, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543832342753689600, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1544256947662331907, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": [{"id": 1544257070962282498, "text": "", "reply_id": 1544256947662331907, "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543992385075662850, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543967869737832448, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543950565272592385, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543557588654194690, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543842171853348864, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543642992837287937, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543645932411129858, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543655111267844100, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543656998205538304, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543658349199298567, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543659464263454722, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": [{"id": 1543660585916809217, "text": "", "reply_id": 1543659464263454722, "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}]}]}]}]}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543356349857337345, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543570111268782080, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543573657250824194, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": [{"id": 1543662855383384064, "text": "", "reply_id": 1543573657250824194, "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": []}]}]}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543201483566579713, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543507042035449856, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543148719637495810, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543355700524490757, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543283018311163905, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543267154551721985, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543238230249639937, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542756982037282816, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543233555081629696, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543217937431003139, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543114054666924032, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543192462738575361, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543132607839408128, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542459906720145408, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": [{"id": 1543025875834339328, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543014729056227328, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": [{"id": 1543014730650030080, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543014729056227328, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": [{"id": 1543014730650030080, "text": "", "reply_id": 1543014729056227328, "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}]}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1543014478748450823, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542997117567807489, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "El portavoz del Mundial de f\u00fatbol de Qatar advirti\u00f3 que quien luzca la bandera LGTBI en la Copa del Mundo ser\u00e1 arrestado con penas entre 7 y 11 a\u00f1os.", "id": 18, "source": "Newtral", "root_tweet": {"id": 1542978852334575618, "text": "", "stance": "Refuting", "leaning": "", "children": []}}
