{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1427644817278898189, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1430690288721305600, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1408539984915742723, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1413512256323612672, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1295754764370706437, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1407706161856589825, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1354111579617427458, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1354198439547035650, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1517500240378617862, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1501550953098526723, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1497437885892636673, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1469588254550802433, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1465227636880334850, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1462912070853222401, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1460265888733712391, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1454800321654444034, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1453843105443164161, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1453528580114296838, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1448761725222731776, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1447366343955714050, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1447262099734990856, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1442565705077952513, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1442524521672712192, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1442499468755042315, "text": "", "stance": "Discussing", "leaning": "Supporting", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1441794632367624199, "text": "", "stance": "Irrelevant", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1431806525325053952, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1431255185775464454, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1430900340048613380, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1430858008234545161, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
{"claim": "Los j\u00f3venes est\u00e1n entre los sectores m\u00e1s afectados por la pandemia", "id": 3, "source": "chequeado", "root_tweet": {"id": 1429518809732304898, "text": "", "stance": "Supporting", "leaning": "", "children": []}}
